點解你地仲會同藍絲親戚嘈？

今時今日仲藍呢d人根本已經冇得救，
講都費撚事
當一班智障係度鳩嗡當馬嬲戲咁睇

無錯

飯都唔食

係，七月已經吵左一獲一早冇再聯絡

好耐無見過班19親戚

老蕭：政治只係人生其中一件。
所以親戚之間唔值得直接爭論

回應藍絲啦！
市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講